犬隻新玩具！大家千祈千祈千祈唔好睇小水炮車威力！！！

大家千祈唔好睇小水炮車威力！！！

絕對唔係好似犬方所講咁減低傷亡！！！
射中頭、頸會斷，可能會爆眼！係爆眼，造成永久傷殘！

1.佢surface area 大，造成傷害嘅範圍更大，威力絕對唔比橡膠彈細！！！

2.佢係無差別攻擊，一次過短時間內傷到好多人

3.完完全全追究唔到！

會死人！會死人嫁！

（更多phy巴絲解釋下水炮車威力）

明知勸你地都未必聽，所以
各位手足，對住水炮車要食腦，唔好硬碰，真係有永久性傷害，自己上網了解下。
記住你地要撚到D狗發癲先有用，無狗撚就散下先。
保護好自己，加油。

求下大家！唔好比個“水”字呃到。係水炮車呀！！！

由第一次亂打人，到元朗事件見到警鄉合作，過分使用武力，咁樣一路壓彈弓，唔認錯、態度照舊都算，去到呢個時刻仲同我水炮車路面測試？
遲早演變成烏克蘭咁，香港人遲早反彈

你比架水炮車執到勤，佢哋只會話有效率，要求更多budget入多幾架，仲大鑊，而且佢入嘅可能唔係純水，係催淚性嘅顏色水，以後遊擊，好過係大街硬碰硬。

【走為上策】請廣傳！見到水炮車，第一時間要走！